蕭生：香港23條何時立法？？

光纖單野會唔會諗得太多？？？

7分50秒開始講

多謝燒山
燒山好嘢

所以佢講話幾時立23條